無端端收到SMS話自己申請貸款

查實個事主係我老豆
岩先突然收到個來自Cashing Pro既SMS，話我老豆申請左佢地既貸款
雖然封SMS係話申請唔成功，但家陣老豆嬲撚到仆街，話從來無借過錢
其實家陣係咪無野可以做？比人用左資料但無實際借到錢，報警係咪唔會理

我借過呢間野 大耳窿來 速逃

咁大獲

新短訊詐騙

套你老豆打去之後引佢/呃佢資料借錢

平時申請咁多野
張id card 周圍影
以後最好scan 完後喺張id card 上面寫住"僅供xxx 公司作yyy 之用"

大耳窿財仔黎

曾經借過

你老豆有冇跌過身份證嗰啲？

息口最貴阿 冇入息證明都借得 報警試下啦 被人盗用資料

早幾年佢成個銀包跌左

有冇人都試過呀

快d 報警留個record, 有咩事上到庭都易打d

好易查者 報驚話俾人盜用身份證

差佬直接查間財仔幾時申請loan

就算無借到錢都會查？

有無可能係申請人打錯手機號碼..

報警啦,上嚟連登問係冇用

係度報告返先，岩岩已經報左警了
之前係度問都係想睇下有冇同類事情發生，廢事自己過慮
多謝各位既意見

你老豆係咪係街拎左d免費奶，免費野
之後叫佢影個相，打卡，最近好多人中招，因為有樣加留左身份證

聽朝問下老豆先，佢唔係好識用電話，無玩fb個啲野

你老豆連垃圾財仔都唔借
無乜野要驚